何君妖吹雞話無取消星期六

Now政情話佢無取消，即係依家班狗大條道理潛水，721再黎一次
立法會議員何君堯周六發起清潔香港運動，警方只收到通知會取消
何君堯確認撤回申請不反對通知書，但他解釋是認為不需要此程序，強調周六行動繼續

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咁咪姐係非法集結？

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

巴打千祈唔好鬆鬆懈

香港人 萬事小心

星六 睇牛牛

推到比大家知，佢只係話唔需要不反對通知書，唔係代表佢唔做野

話比我地聽我鐘意不反對又得唔要又得 幾撚串

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由
[url]

如果機場係春袋 商場就係紅血球

18區清潔運動喎, 唔止沙田, 唔去撚要唔要呼籲大家留係屋企唔好出街？

狗改不了食屎

條友一定會繼續搞事

班狗到時一定大條道理唔出現